{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055462",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076136?place[place_type]=GID&place[gid]=1076136&place[latitude]=34.8920019836&place[longitude]=127.508981622&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 행복한하루펜션"
    },
    "text": "順天湾幸せなハルペンションは快適で幸せな休息空間で、順天湾の入口まで歩いて5分の距離に位置しています。 家族、恋人、友達と一緒に美しい思い出を作るのに最適な場所です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加で予約した人数がいる場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用できるペンションですが、入室拒否及び払い戻し不可の理由もあります。 同性の男女同室での宿泊は不可能であり、未成年者の場合は保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 客室利用施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることもございます。 直火や個人用炊事道具は禁止されており、喫煙は客室内では禁止されています。 決められた場所をご利用ください。 他人に被害を与えるような行動は控えてください。 客室ごとに個別バーベキュー施設が提供され、バーベキューグリルと炭も提供されます。 IPTVとWi-Fiも使用可能で、駐車も可能です。 順天湾は世界5大沿岸湿地で、入口まで歩いて5分の距離に位置しています。 葦原や水路、美しい自然景観を楽しむことができます。 それぞれの客室には基準人数と最大人数が異なって設定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハルペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加で予約した人数がいる場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "事前にご連絡ください。最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用できますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に利用できるペンションですが、入室拒否及び払い戻し不可の理由もあります。"
        },
        {
            "question": "同性の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、同性の男女同室での宿泊は不可能です。未成年者の場合は保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室利用施設の毀損や紛失に責任はありますか？",
            "answer": "はい、お客様に責任があります。客室利用施設の毀損や紛失に関しては損害賠償の責任も問われることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は客室内では禁止されています。決められた場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルはありますか？",
            "answer": "はい、それぞれの客室に個別バーベキュー施設が提供され、バーベキューグリルと炭も提供されます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、IPTVとWi-Fiも使用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "順天湾の特徴は何ですか？",
            "answer": "順天湾は世界5大沿岸湿地で、入口まで歩いて5分の距離に位置しています。葦原や水路、美しい自然景観を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室ごとの最大人数は何人ですか？",
            "answer": "それぞれの客室には基準人数と最大人数が異なって設定されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 457
    }
}